<nav class="navbar navbar-expand-lg menu">
    <div class="container">
        <div class="navbar-nav">
            <a class="menuItem" href="/timeline">
                Home
            </a>

            <a class="menuItem" href="/sair">
                Sair
            </a>
            <img src="/img/twitter_logo.png" class="menuIco"/>
        </div>
    </div>
</nav>

<div class="container mt-5">
    <div class="row pt-2">

        <div class="col-md-11">

            <div class="perfil">
                <div class="perfilTopo">

                </div>

                <div class="perfilPainel">

                    <div class="col mt-2 d-flex justify-content-end">
                        <button type="submit" class="btn btn">Editar Perfil</button>
                    </div>
                    <div class="col mb-8">

                    <div class="row mt-2 mb-2">
                        <div class="col mb-2">
							<span class="perfilPainelNome">
                                <?= $this->view->info_usuario['nome'] ?>
                            </span>
                            <br>

                            <span class="perfilPainelNomeUsuario">
                                <?= $this->view->nome_usuario['nome_usuario'] ?>
                            </span>

                            <span class="perfilPainelDataNasc">
                                <br>
                                Nascido(a) em: <?= $this->view->dataNascFormatada ?>
                                <br>

                                <span class="location-icon"><i class="fas fa-map-marker-alt"></i>
                                <?= $this->view->localidade['localidade'] ?>
                                </span>
                            </span>
                        </div>
                    </div>

                    <div class="row mb-2">

                        <div class="col">
                            <span class="perfilPainelItem">Tweets</span><br/>
                            <span class="perfilPainelItemValor">
                                <?= $this->view->total_tweets['total_tweets'];
                                ?>
                            </span>
                        </div>

                        <div class="col">
                            <span class="perfilPainelItem">Seguindo</span><br/>
                            <span class="perfilPainelItemValor">
                                <?= $this->view->total_seguindo['total_seguindo']
                                ?>
                            </span>
                        </div>

                        <div class="col">
                            <span class="perfilPainelItem">Seguidores</span><br/>
                            <span class="perfilPainelItemValor">
                                <?= $this->view->total_seguidores['total_seguidores']
                                ?>
                            </span>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>

                <div class="col-md-6">
                    <div class="row mb-2">
                        <div class="col tweetBox">
                            <form method="post" action="minha_conta">
                        <textarea class="form-control" name="tweet" id="exampleFormControlTextarea1" placeholder="O que está acontecendo?"
                                  rows="3"></textarea>

                                <div class="col mt-2 d-flex justify-content-end">
                                    <button type="submit" class="btn btn-primary">Tweetar</button>
                                </div>
                            </form>
                        </div>
                    </div>

                    <?php foreach ($this->view->tweets as$tweet) { ?>
                        <div class="row tweet">
                            <div class="col">
                                <p><strong><?= $tweet['nome'] ?></strong> <small><span
                                                class="text text-muted"><?= $tweet['data'] ?></span></small></p>
                                <p><?= $tweet['tweet'] ?></p>
                                <br/>
                                <?php if ($tweet['id_usuario'] == $_SESSION['id']) { ?>
                                    <form method="post" action="/minha_conta">
                                        <input type="hidden" name="id_tweet" value="<?= $tweet['id'] ?> ">
                                        <div class="col d-flex justify-content-end">
                                            <button type="submit" class="btn btn-danger"><small>Remover</small></button>
                                        </div>
                                    </form>
                                <?php } ?>
                            </div>
                        </div>
                    <?php } ?>
                </div>
            </div>
        </div>

        <div class="col-md-12">
            <div class="quemSeguir">
                <span class="quemSeguirTitulo">Quem seguir</span><br/>
                <hr/>
                <a href="quem_seguir" class="quemSeguirTxt">Procurar por pessoas conhecidas</a>
            </div>
        </div>
        <div class="col-md-3">
        </div>
    </div>
</div>